高鐵蝕錢，政府會包底， 點睇

我希望我破產, 政府會包底

你日日去搭咪唔蝕lo

🙂🙂🙂🙂🙂食屎政府

超偽命題！！！！

其實賺蝕都係奶共狗政府包底囉！！！！！

知唔知中國高鐵唔止係資不抵債，靜係收益連融資利息都唔夠俾。唔好話本金

全球請問高鐵邊間大賺？
未起都知蝕到仆街 港人埋單